《約定的夢幻島》TV動畫化決定

邊到仲有漫畫睇

開始爛尾……好似進擊的巨人咁

後面好拖

小心啊你

前面係農場真係好睇...但之後

就咁google都搵到 係更得慢少少
英肉更得快好多

巨人撚惡過龍珠撚...

shit

睇吓完咗golden pond之後係咪即刻搵七面牆
係嘅都唔算拖
同埋諾曼快啲會合啦

個仔仔死左之後都唔係好想睇
條左膠女好煩膠

邊個仔仔死左？

主角之一果個灰髮仔仔

諾曼？未死呀

做乜劇透我
我睇到72期就冇睇

做到走佬就好完 12集一季差唔多

本身睇到72話就停咗
覺得有啲拖
但啱啱癮起一次過睇哂72到87
同鬼開戰好好睇亦無拖嘅感覺

好睇呀

我屌你老母！